內向撚應該一車車送去堆填區

唔識表達自己，唔識行入人群
由幼稚園開始已經加重對呢個社會嘅負擔
外向撚由於夠social夠charm，凝聚倒其他人一齊工作以及消費
而內向撚因為缺乏人際網絡，工作上無法接軌
亦無法籍人際網絡提高生產力
缺乏社交圏子即係會少出街，少出街即係比外向撚嘅消費力低
因此為咗整個社會著想，根據物競天擇適者生存，送晒內向撚去堆填區留低外向撚嘅基因係對人類十分好嘅做法

利申：喺環保大道畀人送緊入去

我要上車

送埋我